如果比呀媽個波罩住應該點做

你會點

你阿媽個波罩

破唔到大絕黎，仲會俾人恥笑

大叫egg廚

搵巴打幫拖整條1q題佢嘆下

H番佢

H H H

Egg廚

H你老母！

罩埋其他人